「文宣」搞美領會開槍 係會開槍

美領係美國土地 有美軍相信大家都知

如果大家預先文宣定出去如果有任何衝突會由臥底呢條橋又點呢

文宣字眼大家一齊發揮

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

黑驚一射催淚彈 即係向駐港美軍宣戰........

但會有鬼掟雞尾都仆街

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

即割

到時就捉條友送比美領 平時唔敢講 但反正到時掟既人一定係卧底

提醒冒警/喬裝人仕小心

捉到點處理先係問題

P牌人手推

聽日小心鬼批左一定有鬼帶頭搞事

我相信CIA會制服佢

掟完制服已經無用.

如有幸捉到鬼 一定要除佢口罩影左相先

即場開鳩佢拖，佢身上一定有槍，跟手交比美軍處置佢。

推佢入美國領土

最重要係把槍，打斷哂手腳先比美軍，到時有哂證據黑狗先係暴徒

佢地身上有槍，拎住支炮入美國領土 自然會有cia處理

美國領土係神聖而不可侵犯嘅，我作為一個守法嘅港人，一定交比美方處置。
黑狗睇到呢度嘅，小心手腳呀

有放火鬼， 幾條友捉手捉腳攬身kick腳kick底佢，用膝頭壓頭（牙向下）制服左先